唔封關，只會重複03年既無奈同埋絕望

所有支那人一定湧黎香港醫
封閉關口，唯一出路

錯，會大鑊過SARS地搞到好似伊波拉套戲咁。
香港地咁少人咁多好很危險⚠️

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

最後會係災難性結果